點解Aga首3am可以咁好聽

Loop到停唔到

Agger

有種魔力

男主角好似佢以前條仔

第一次睇以為係

rap 果part好撚正

Demo Version

因為麥記係咁播

洗左腦

It's 3 am in the morning and I don't know how to say goodbye

又係R&B

三台冠

有冇十大